# Configuration of beanstalk for https in single-instance mode
Utilisation de .ebextensions pour y placer les commandes qui permettent d'installer certbot, créer un certificat si il y en a pas ou qu'il faut le renouveler.

Utilisation de .platform pour la configuration de nginx
